想問下通識5**嘅人係咪都做得晒份卷？

如果一條題目至少要拎到level 5,咁都要有一定篇幅掛

想問下5**嘅人係咪都全部夠時間做晒份卷？

唔係

利申1,自問有能力5**

攞5，不過做得曬份卷

你要5**基本上要攞7成分數，paper2分數基本上攞7/10已經有d難。你要paper1搶分，無做一題基本上差好遠。
利申：16 5星星

成份卷做得哂 但攞1

攞5 做得哂
自問自己寫字都慢 讀理科

16 五猩猩
做得曬份卷之餘有5分鐘左右剩

咁你係咪條條都自覺夠時間寫哂你想寫既？
有無話有邊條係唔夠時間寫？

英定中？ 自問寫字快唔快？
定篇幅唔多但好準

有無5**人講下通識卷有無話寫得'準' ？
有咩心得

條條都唔夠限死每個point寫5分鐘，大約寫到大半版（英文）寫唔晒咪去下個point

乜真係有人會做唔晒份卷咩 唔好問5**係咪一定要做晒，你拎3或以上都要做晒啦吓嘛，講到做晒好難咁

做哂基本操作啦 係所有學生都做到

好難唔夠時間

基本上拎4都要做得哂成份卷

今年好重篇幅
就算你中晒point中晒marking都未必滿分
好睇你啲料同拓展

睇你點定義做得曬 寫幾行都可以係做曬

樓主發夢囉你

17dse 5* 叫做做得曬 但明顯有一題比其他兩題嘅答案少左個point

16 5**
操操下就做得切成份卷
最緊要做好時間管理
4分題大約要8分鐘做晒佢 如此類推

Sorry . 應該講清楚啲

做得哂意思係寫得哂你想寫既point

比如12分你原本想寫4個既，點知得時間所限寫唔到第4個=做唔哂

做唔哂都係垃圾

利申：無話做唔做得哂，睇時間分配，可能有題寫少段咁。 兩年都拎5**

你地一題寫幾多行字
我6分就寫滿一版
8分 一版半
10分2版
12分2版半
學校啲老師係咁講
Btw 我通識係用中文教

係
利申：通識老師